金門定B&V（civil fresh grad)

金門interview既pm話會請，等緊正式offer出
civil team, 估計至少有21k

Black & veatch出左offer
做水既外資consultant，18.9k但有double pay

有冇Ching比左意見

金門啦

Bv

仲係21k ...

金門慘過做狗，自己諗過

點解咁講

手頭緊

BV

知唔知入面公司文化

轉行

成個post最啱係呢個comment

若要生活好

多謝
FG覺得讀左4年無理由唔做呢行既
可以隨便入間 大判收銀做下
觀察下啲同事上司 會睇到未來既自己係點
你會覺得5年10年後都係咁
三個月左右好quit

金門係木人巷，出到黎會好犀利

Ive fg?

只可以答你.金門做撚死人

而家做緊4月拎埋份花紅又搵到工既話就會走

工程可以轉邊行

笑左2020仲civil

公司文化點

階級觀念重
白帽.啲人會當你正常人咁既
黃帽.啲人就好似睇你唔起咁

同埋我覺得公司啲資源好撚少.可能個別地盤問題掛

好似0.4

咁少

Ive冇21k 咁高啦
Grad E價嚟

無job 有撚錢咩

資源係人手？

人手同物資都係
之前做某間中資.啲人手同物資都好過金門

屌.我第一年做就得咁少

點解我聽人講係調返轉嘅

可能地盤問題掛

做緊咩team？

同樓豬一樣

啲野好趕頭趕命

幾丁友做到你pk

金門係21k 加 埋allowance 成25k都黎
Bouns 1.5月
咁都要問

巴打轉咗邊行

通常FG完 第一次落完地盤 會諗讀左10幾年書都要曬到成隻狗 成身污糟邋遢覺得自己選錯科 入錯行 利申自己都有依個感覺

BV啦，Consultant轉contractor易，contractor轉consultant難。
BTW,轉行最好

兩個揀一個就bv算啦
坐係寫字樓好啦
金門我驚你晒黑到老母以為你非洲返黎

睇想學野之後繼續升 定係 慢慢坐等升
聽講金門做到狗咁 曬到仆街又行又企 衰起上黎可能一日行十幾層樓
好處係岩岩FG出黎現場環境乜都未見識過
坐寫字樓叫人做乜做乜好多時都無牙力
打落地盤叫人做野/設計啲野出黎比人屌到仆街

坐寫字樓就舒舒服服
地盤hea 你可以做得仲hea
學黎學去都係紙上談兵 除非得閒會落site偷師

利申: 兩間都未做過 夜校civil加落site打雜年半轉左上office做design

其實都係睇人睇team ，如果有心做 係會變到好犀利係真

安全佬好惡 公司好多inhouse rule

咩allowrance 呀 1·5k site allowrance , sat allowrance 1k 1day that means no sat off wo

係得鬼佬公司啲安全佬先咁撚惡

21+1.5+2 仲有safety/ first aids/ environmental 呢

加加埋埋咪25k up law

做多三年睇兩個盤又有油卡

坐site果班唔係有野埋尾全部1759就係咭機面前準備走

油卡 manager 自有架喎 ，ae 點會有呀

師兄識野

consultant嘅話有得揀都唔做BV啦

點解

做B&V好過果啲甚麼3A2M
唔明嘅話上WSD DSD睇下佢地中幾多標就明
御用consultant咁濟

淨係識做水渠
Training唔完整 train完出嚟乜鳩都唔識 牌都唔知你點考
第三年做ARE拎3x K喺好爽，問題喺你要睇埋完約之後有幾多人自然流失先得架

Ching係咪皇家佬？請問依家多唔多ARE位

都有聽過完scheme多數唔續

係喇做多兩三年又考埋牌40k，再做多兩三年就升到manager grade至少50k up
做得嘢嘅話14,5年由apm跳到director

邊間U
本身一月都想apply 但見grad trainee 上年 12月尾dead左

bv？一齊in既咩u都有，u唔係好重點

金門精神

金門
我都等緊佢官網第2 round
可以分享interview問咩?

你係上年年尾經個website apply?

做撚死人

唔係俊和精神咩

係都做上家啦

洗諗

jobsdb揾啦😂吹水式interview，啱傾個apm就即場話請

BV ， 考完牌大機會入政府E

冇撚錯呀ching

okok thanks
有friend番過intern 聽講注重safety 所以d rule要跟到好足
但會學到野

間間都做撚死人

more

俊和食屎啦屌佢老母個老母，俊和比狗做，垃圾公司